（學術討論）記者用航拍機錄影警察行動是否可行？

咁可以確保採訪安全，同埋可以追蹤每個執法人員動向，特別是疑似內地來港公安。大家點睇？